Het eerste deel van deze depositie niet in het minst interesseren me, maar zodra het merkteken van de vingers werd genoemd herinnerde ik me de moord op mijn broer en voelde ik me erg zenuwachtig; mijn ledematen beefde en een nevel kwam over mijn ogen, die gedwongen was mij te leunen op een stoel voor ondersteuning.
